唔怕比業主請你走咩？咁揚

有得住工廈我都想住，好過租其他樓

根本大把人住緊 5-6千已經有 獨立廁 熱水爐

油麻地已經成堆 真係平靚正

【有樓萬事足】Alan & Tracy 等跌鴛鴦 兩個專業人士 嫌三嫌四 暫未買到樓

係佢 mean 娜

而家買咗未

九成未，繼續睇樓，銀紙少少要求多多典型

lm

一手樓，向南，3房1工人房1士多房永久海景，唔要望公屋，過萬呎24小時會所，專用電梯出入，出入要專人開門仲要90度日本式打招呼，一梯一伙，首期10萬，你諗掂佢

打小左個零？

無打少，係10萬

煮牛扒會唔會煮左幢工廈

好撚不安, 報驚撚?

10萬首期，40年單棟舊樓都買唔到啦

呢啲咪官商鈎結囉，搞到我上唔車，正仆街